招各位巴絲打一齊沽空5號仔

等睇一個月內跌到33蚊
到時all in